@inproceedings{Seddah-Candito:ACOR4FRENCH:2017,
    author = "Seddah, Djam\'e and Candito, Marie",
    title = "Tour d'Horizon du French Question Bank : Construire un Corpus Arbor\'e de Questions pour le Fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} ACor4French - Les corpus annot\'es du fran\c{c}ais {\guillemotright} (ACor4French 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "35-43",
    note = "Building a Question Treebank for French : The French QuestionBank",
    abstract = "Nous pr\'esentons le French QuestionBank, un corpus arbor\'e compos\'e de 2600 questions annot\'ees en d\'ependances et en constituants. Les deux tiers \'etant align\'es avec le QuestionBank de l'anglais (Judge et al., 2006), libre de droits, ce corpus saura prouver son utilit\'e pour construire des syst\`emes d'analyse robuste. Nous discutons aussi des co\^uts de d\'eveloppement de tels corpus.",
    keywords = "corpus arbor\'es, analyse syntaxique statistique, analyse hors domaine.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ACOR4FRENCH/ACOR4FRENCH-2017/5.pdf"
}
